香港人開美國股票戶口，普遍係咪會開呢幾間?

IB
CS
FT
TD
EToro

史蒂夫和戴夫都使用etoro

仲有支牛

sofi 都幾好， 背後係softbank

諗住開 sofi

有聲

依家開戶入一皮送一股迪士尼
可以用我個invite link屌細力啲
Hey! I've been trading on SoFi Hong Kong for free and it's awesome. Check them out now!

Diu送曬啦 得返AMD&可樂

Etoro好唔好用？thanks